[突發] 倫敦市長被判定為非法/反民主

連登仔話4+1 係反民主，無民意基礎，貪錢，違法

本土派唔好淨係負皮唔出聲啦

嬲豬呀？